「純發洩」有個自大、自戀、完美主意、雙重標準嘅兄弟 真係好撚辛苦

哩個兄弟人緣好好，好易留比新相識嘅人一個好印象

「外向、風趣、有自信、熱情」

我一直都好好奇點解佢身邊咁多朋友，但係好似仲一事無成咁，所以多左去了解佢。

唔行近由自可，一行近就出事。

同佢去兩日三夜（原本可以係三日三夜）旅行，兩丁友去嘅，未去我就開始feel到瀨瀨地野

因為大家都唔想洗太多錢，所以坐長途火車。訂車票嗰時就同我講，星期六晚要去玩，會玩好夜，叫我唔好搵星期六夜晚車

屌佢，我心諗，哂一日時間坐車，十鳩幾個鐘呀你個閪
不過我都算，我搵d野係車做算，所以訂左星期日朝早車

到訂房，你個閪，又要gym房又要游泳池又要市中心又要平
是撚但，佢自己簡飽佢

到起程嗰日，去到車站問鳩我有冇床，我話冇，叫佢問下有冇得upgrade
我心諗，你個閪9成都唔會有啦下化，中間咁撚多個站
不出所料，真係冇，要夜晚車先有
上到車姨姨鵝鵝，話坐得唔舒服訓唔到

好喇，到差唔多落車，我啱啱訓醒，問佢係咪到喇，佢話係，咁咪落車囉
屌佢，早左一個站，都算，我都有責任
佢又唔趕路，掛住影相，掛住搵野食，過左時間除時過唔到關咖，又唔係唔知

好喇，影完買完野食，打的去目的地，過關嘅時候要比錢做落地簽證，佢問點解
我指住張表叫佢睇下，佢叫我收聲
屌你大帝咩

又姨姨鵝鵝話的士貴，又話我做咩唔住實，成日慢三拍
你老味，你攪你d野就得，我行慢兩步就有錯
去到酒店成夜晚9點，咁就冇左一日

仲有好撚柒閪多，但唔想篇文太長
有人想知先算

Tldr

話我做咩唔跟實

第一次見哩種咁極端嘅處女座

佢話我想佢接受我喎，屌
邊有人咁撚柒自大咖，幾多歲人呀

話鳩我粗心大意都算
仲要話我死要面
又要你接受我，同時我又死要面？

真係好撚柒燥

比人種到性格有缺陷，自己大撚哂，人地就係蟻
少少野就唔鍾意，真係痴痴地

打的

你係咪M嚟
咁頂唔順都繼續忍繼續做工人
除非你鍾意佢啫

你真係廢人 比人蝦到上心口都唔敢反面

去旅行真係可以睇清一個人
平時就算幾fd一定會有磨擦

完全明喎清
自問脾氣好好，但有次去旅行途中忍唔住打咗四個鐘電話同朋友呻

你比佢屌兩下，下下火咪得

唔同佢黎

我係廢，成日覺得大家相識係緣份黎
我對人係除非殺人放火，好多野都冇咩所謂
唔夾咪疏遠囉，好黎好去

唔洗講到話分手咁

似係，谷左好撚耐

唔會做佢工人囉，冇咩事都唔特別搵佢
希望佢會改下啦
咁嘅性格，難怪佢感情生活唔愉快